有冇人覺得达哥同Sleeping Dogs個主角都幾似

Wei Shun:
警察扮古惑仔做臥底
套晒料再報串拉人
出賣兄弟

达哥:
扮黃搵食
再慢慢紅之後就唔識人
淨係識出口術「一直關注事件」
出賣兄弟 開台block手足